你地老豆老母點稱呼對方

爹D
老婆

爹D 幻想起你老豆老母扑嘢果時
你老母唔停咁叫你老豆

阿爹
娘親

爹dee 大力d

喂臭雞過嚟

肥野

老味同臭西

冚家剷/臭閪

我哋面前：daddy mammy
外人面前： 我老公 我老婆
長輩面前：阿x（名最後個字）

死仆街

爸爸～
喂！

same

肥婆
肥佬

x貴妃
皇上

仆街/死剷

家庭和睦既要珍惜啦

中文全名

郭魚阿媽
郭魚阿爸

喂

老豆:陳寶珊

美麗的媽媽

喂
喂，你呀
傻婆
對住我講老母嘅時候：你啊媽/你老母